Windows 10 Pro (Euro 6.66)

Euro 6.66 用埋code "allkeyshop" 只要Euro 6.55

oem kay要便x寶仲便

便你老母

淘寶果啲十幾廿蚊key 根本就連oem key就不如

MSDN 果啲租用key嚟咋

買唔買得過 懋買條看門口

咁平有咩所謂，好過買淘寶啲老鼠key

同埋好過一蚊都唔畀走去用windows loader

有冇人買過

果頭m$先話完會做野

同taobao果d有咩分別

講過好多次

淘寶果啲十幾廿蚊賣嘅係MSDN裡面啲租用key，賣家唔再租MSDN 條key就隨時唔用得（或者有時m$會check到用家使用地區太遠會封key），唔係畀你長期用，有啲用家可能重裝windows之後條key 就唔可以再用，或者windows update唔放patch畀佢。

以我理解，MSDN 訂閱計劃係畀啲IT狗或者公司租嚟用佢裡面所提供嘅key去做程式開發同測試，而唔係畀人拎啲key去賺錢。

樓主講緊果個應該係oem key，oem key係綁底板，重裝windows可以用得返，windows update可以正常接收patch，好少機會用用下話你係盜版受害者，不過你一換底板條key就玩撚完。

我post 得梗係買咗, upgrade 咗我部XPS13 notebook 由OEM home 到pro key

老母圖

係咪有繁中

YES, 係 OEM key

Platform: Windows
Delivery Type: Digital - Text Code
Language: Multi
Bit: 32/64 bit
Validity of the license: unlimited
Publication Type: OEM

得KEY, 無碟, 你上番去M$ download
或自己裝番language pack

Platform: Windows
Delivery Type: Digital - Text Code
Language: Multi
Bit: 32/64 bit
Validity of the license: unlimited
Publication Type: OEM

本身用左loaders破解 係咪入番條key就ok

屌！呢個post要留名

洗機啦，就咁用落你都唔安心啦，點知個loader有幾多毒同backdoor擺咗部個windows裡面㗎？

破解得個授權你話唔會加料我就唔係幾信

淘寶key 幾蚊條, 就算一年換幾次key 都抵
同埋應該都好少要換key

利申用linux

M$官網有得down win10 setup

幫你google 埋喇

快過你

可唔可以買定 下次換機先用 有冇ACTIVATE時限

Platform: Windows
Delivery Type: Digital - Text Code
Language: Multi
Bit: 32/64 bit
Validity of the license: unlimited
Publication Type: OEM

想問下依隻KEY同之前免費UP Windows 10變正版有咩分別?
如果之前免費UP左係咪無必要再買KEY?

條key 可以洗幾多次機
定係無限次使用?

OEM KEY應該係跟底版，所以可以無限洗機無限次使用
但一換底版／機就唔得

佢點知我搵左底板

免費UP 跟機(老母版), 換版就用唔到
你預買新機咪買條看門口囉

thx 麻煩哂你

理論embedded 咗去UEFI firmware chip, 所以重裝windows 洗晒所有drives 條KEY 都會自動activate. 同埋你activate 條key 會連上網

買左key

買咗二條, 一條for notebook (跟機係OEM home), 一條係屋企

買左 唔該哂巴打

即係我一入左條key 就自動入左落個底板?

但我一直用緊翻版

Windows Loader 只係指咗個Key server 去local 迴避M$ check 條key 啱唔啱
正常佢會上網verify 條key 啱唔啱同埋儲落去UEFI BIOS, 用翻版建議重裝

路過求問有邊度仲可以download到正版win7
因為早幾日係
買左條 Microsoft Windows 7 Professional Key SP1
但後尾先發覺搵唔到ISO
試過係官網度搵 但佢話 （您輸入的產品金鑰似乎屬於由裝置製造商預先安裝的軟體。請連絡裝置製造商以取得修復軟體選項。）

姐係咩意思
又唔想搵大陸個D比人開晒後門
求指教

Microsoft

又達哥

Home pro嘅分別係？

認真無碟得key ,真係無理由唔上x寶，七蚊人仔搞掂，同埋唔好以為鬼佬有信譽d,其中一個好出名做OEM key selling platforms 既kinguin 咪又係香港人開，d 鬼佬YouTuber 成日幫佢做promote (我估有收錢),講撚到廿蚊美金就有key 好撚抵，但d key 邊到黎?香港人開喎，你同我心照喇。不過人地醒sell 鬼佬，用外國domain。

要身分證明

play-asia唔駛

MSDN key同OEM key都唔識分

唔見得中國人有幾好信譽

佢改左啦 好似 呢個方法唔得啦
可能係我廢

我有，係之前喺m$官網down落嘅
Windows 7 Ultimate x64

File Name: hk_windows_7_ultimate_with_sp1_x64_dvd_u_677411.iso
Languages: Chinese - Hong Kong SAR
SHA1: 7DC2DB86F2C2304F4F71BC651DA49ADD77076DC6

File Name: tw_windows_7_professional_with_sp1_x64_dvd_u_677047.iso
Languages: Chinese - Taiwan
SHA1: 683810F804FDCFF58E9B5C9CE7DF8AF5CC73B019

比錢買翻版

係囉, 點解唔破解

問得出呢條問題你都係用返home啦
pro版功能普通家用user冇乜機會用到

如果條key來自德國就唔係翻版
所以Microsoft先咁驚

正評！

但係道德上咁同老翻無分別
唔好自己呃自己
你用一個ms都唔想你用嘅方法獲得
之後仲大大聲話自己用嘅係正版
wtf
係做仆街嘅，上淘寶7蚊買條算喇
扮乜聖人

淘寶果啲msdn key隨時畀m$封（或重裝後隨時失效）
OEM key就穩陣好多（綁底版同支援重裝）

至於有人問點解唔索性用破解
好明顯係基於安全問題（怕有毒同後門）

p.s. win 8.1 零售版升上去10的到此一遊

點都好過有啲人一個仙都唔想畀人賺仲要屌人垃圾但係又keep住用

有幾好？
晒果幾十蚊買條key以為自己用正版，到頭黎同用windows loader果班人冇分別
自我安慰

你呢個counter argument簡直廢到暈，你都係power_off把啦

比錢買oem key，經偉大既ms開聲之後，變晒做老翻，依家同用crack/買老翻碟冇分別，一樣做到完美更新，ms一樣查唔到。

可能有人會跳出黎話windows loader/其他crack有毒，我想講我部windows vm只係裝game，同所有重要file隔離，唔似你地咁乜狗屎垃圾都擺係windows，一中毒不得了。

比錢買老翻碟既人自我感覺良好過上網down破解既人，真係好笑

用老翻用到你咁自豪，果然名不虛傳呀
影衰哂其他linux user

留意返，係佢地，唔包括我。

我有裝防毒(bitdefender)，部腦裡面全部嘢用正版，一直以來相安無事。

對於一般用家嚟講，入key啟用軟件遠比破解版安全，佢地並唔係你，唔會做到咁極端。

得罪講句個人認為用呢d cdkey咪同老翻一樣

利申: 用緊win7 retail

但係佢講到好自豪果吓難頂吖嘛

冇錯兩者都係唔合法，但係若然要比較嘅話，一定係入key穩陣過用破解。

有幾多個會好似佢咁搞咁多嘢嚟用個破解版windows，唔係個個都鍾意咁樣揮霍自己時間。

佢連oem license 都唔用得，VM 一係買retail一係用老翻 (仲有其他不過好似仲貴過retail)
唉總之你地過到自己就得啦，冇眼睇

裝落usb, boot機揀用usb開

之前mr.a響高登教過人哋點樣喺kvm無限試用windows到2046年，唔駛用破解同入key，亦唔需要用windows command，不過依家佢突然間又話咁做係合法但係唔代表可以咁做（原因不明）。